(女權又發功) 德州女議員動議立例禁男性手淫

【星島日報報道】美國德州州議會一名女議員提出一項古怪新動議，要求立例禁止男性手淫。若男士們被發現手淫，每一次罰款100美元（約780港元）。

提出這項動議的女議員杰西卡•法勒（Jessica Farrar）長期以來都大力爭取維護女性權益，批評現行法例對男女採取雙重標準，對女性不公。德州現時是全美最嚴厲限制女性墮胎的州份之一。

杰西卡表示，提出這些建議，是要讓男性議員嚐嚐（受到不公平對待）箇中滋味。

她謂，提議禁止男性手淫，因為這種行為損害生命的聖潔，侵犯未出生的孩子的權利。

平等係兩性都冇得自慰先算兩性平等，禁事但一邊都算平等咩

傻的嗎
佢肯定未諗過後果
Btw 點捉

On9

好地地手淫又點會比你發現呀女人

限制女性墮胎 係on9

得兩個可能性，一係個佢冇男人娶，一係佢老公寧願打飛機都唔屌佢

女幫男打罰邊個

只準Mk屌閪
不準毒撚打丁
公平咩？

快d襯未立法瘋狂起佢面前手淫

咁捽碟呢？

成班撚屌唔睇文
人地話明個動議係troll
如果佢真心膠就話姐

算啦，呢個年代無人會睇內文

侵犯未出生的孩子的權利。

呢句好難明喎，得精子係唔會有仔囡㗎喎

成班標題黨字又唔睇

禁止女性流m

我又係諗起依條片

一睇topi c即刻就諗起

有啲人扑野扑到尾聲中意用手出射落對方身體上
咁樣洗唔洗罰

點解冇男議員動議女性排一次卵子罰一千

左膠有時都幾可愛!